係咪屋企生得一個果d女都特別古怪

條女屋企得佢一粒女 唔知係咪少同人相處 定比屋企人寵得多 成日做少少野就覺得自己好大犧牲咁 果種臉孔同語氣 真係好撚惡頂

本身覺得佢份人夠真先同佢一齊 佢又以為自己好撚靚 覺得我睇中佢外表咁 但明明中下樣 零身材 比d韓劇洗哂腦咁 當正自己公主咁 要求多多 又唔諗下自己咩條件

廿幾歲人仲on99咁 待人處事乜都唔識 帶佢出去見fd 講兩句人地都唔想理佢 佢仲要係度講呢樣講果樣

零見識零視野 講d有深度小小既topic 佢就已經答非所問 人地講東 佢就講西

明明屋企唔算窮 又搞到自己公屋妹咁 其他果d濕碎野就廢事講

上黎呻下算 晏就繼續頂硬上

*晏晝

物以類聚

咁你想點

係，單親效果x2, 超級公主病

來源：自己

你話到咁惡頂 點解唔同佢講佢有咩問題

我只可以話諗法好獨特

自己都係獨女 觀察過唔少套生嘅
多數獨生份人會靜啲
就算social到 同有siblings嗰啲比較都係沉默寡言啲
但公唔公主真係唔一定 如果係全屋最細嗰種反而仲公主添啦

btw 樓主你可以識到啲咁低質嘅女仲要一齊埋
你都唔好得去邊

same
不過自問冇公主病
但個人超敏感，人地講一句野就會係咁諗背後係咪有其他意思

打錯自膠

咁話自己女友好咩？
唔鍾意咪分手，繼續忍又唔鐘意佢為乜？